中環巴打幫手同人講唔好去西環

仆街狗而家封路引人去

垃圾狗

推

屌，連解放軍軍營都想攪，係咪癲架

好彩今日冇遊行 又係罷買日啫
相信大家都會搭車返屋企

由佢地囉 佢地自己去

佢哋真係痴撚線㗎咁就搞解放軍

集完會有咩做？
1. 攰了，肚餓了，番屋企休息下
2. 仲有氣有力，搭返炮台山，去多次維園
小弟不才選了1, 對唔住咁多位巴絲

其他？今日不了
300萬人和平集會係世界上幾乎前無古人，唔好意氣用事比人挑撥

P.s. 如果用尋日賣港派每平方米企40人既系數黎計，818應該可以破千萬

唔好去西環

上環都唔好去

小心

走la
有狗昆你去西環搞事

散水 la

勿去中聯辦
今日和理非
行完就返屋企！

有力返維園,無力返屋企,西環俾狗企

返屋企啦
濕對腳濕哂又臭又唔舒服

突發
西環要雨
大家集氣 淋濕班狗

突發！西環有狗查市民，大家小心

幫手推俾現場睇呀！

SoGO門口附近果幾條路其實塞左好多個鐘!
銅鑼灣地鐵站既人目前係入唔到去 又出唔到黎
如果未入維園既求大家唔好擔遮
左穿右插就可以殺出條路去維園

我由四點係銅鑼灣sogo到維園果條路塞左三個鐘
依家關遮殺出一條血路先可以到到維園
但結果維園原來好少人
個個塞哂係地鐵站附近

千其唔好行去皇室堡 sogo個方向
呢條街係對流緊
因為有好多人未去維園架

維園目前其實好少人!!!

大家唔好怕淋雨 因為塞左咁耐 都因為個個都開遮

外國勢力要我地和理非 就和理非
黑社會、大陸哩想放燃燒彈 就屌撚柒佢
中共想入解放軍 就返去訓覺

只等演員埋位，別中伏。

Tui

走

支持bye buy day.
返屋企沖涼食飯

返屋企沖熱水涼
小心淋病

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入

走la
有狗昆你去西環搞事

Pushhhhh be water

因果由國, 容港治己

和理非日

行到落金鐘呀上環呀就走啦

由得警方御用暴徒自己衝

真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

食完飯翻屋企
西環警總不了